毒婦：木嶋佳苗的百日審判旁聽記

半個世紀以來，最轟動日本社會的案件！

玩弄男人的純情，奪去他們的性命，大把揮霍他們鈔票的兇手，

竟是貌不驚人的她？！

這是一起引人無限想像的案件，

你不禁想問：

「倘若今天被告是個美女，或加害人與被害人的性別顛倒，

一切，是否就不一樣了？」

男人憤怒：「怎麼會有人被那種女人騙倒！」

女人好奇：「那樣的長相，她憑什麼？」

「稀有的結婚詐欺師」、「平成毒婦」、「黑寡婦」……

被媒體過度渲染報導的連續殺人案被告 —木嶋佳苗

媒體稱她是空前絕後的「毒婦」；

男性們則願意不斷掏錢奉獻給她；

審判中關於性愛的赤裸發言、異於常人的價值觀，

以及特立獨行的裸露穿著都受到矚目；

甚至出現一群對她產生「共鳴」的「佳苗女孩」……

史無前例的100日審判、高達1億日幣的詐欺金額、無數被玩弄於股掌的男人。

她究竟是什麼樣的人物？

絕對稱不上美女的容貌，卻能易如反掌操縱著好幾位...